華記懺悔文

起初，民眾爭取自由時，
我譴責了，因為上街示威是暴徒所為。

當警察毒打民眾的時候，
我譴責了，因為警方武力是過分克制。

當民眾舉辦喪禮的時候，
我譴責了，因為喪禮場合忌身穿黑衣。

當DHL運送包裹的時候，
我譴責了，因為速遞公司竟運送黑金。

最後當政府來抓我時，
我譴責了，因我失去自由是奸人所害。

參加罷工，但又驚冇左份工？
輪更制幫到你

長期罷工效果
來同行，齊參與
返shift，射波

邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波
入嚟集思廣益啦！

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

完全唔明佢想表達乜。。。

翻譯：千錯萬錯我都冇錯

藍絲果然都係邏輯混亂

精神病

Free Singapore

好亂呀阿媽

太遲了